原來你痴心，佢當你on9，嗰刻你就會清醒

你仲on99點為佢好，點為會改，但佢唔理你之餘，仲同班frd背後笑鳩你傻仔，男男女女仲拎你嚟開玩笑。當你知道一切之後，你就會清醒唔需要要為呢個人而付出或者好，因為人哋當你笑話娛樂咋！

唔係叫大家去猜疑，而係有啲嘢係需要接受